如果依家俾100萬HKD巴菲特炒股，佢仲發唔發到達？

如題

你比我 我可以

如果佢冇左巴菲特既財力權力就冇乜可能

如果唔係大把人仆過去幫佢挽鞋

發唔發達我唔知
佢portfolio 無 crypto
一定跑唔嬴我

佢一開始係做企業重組嗰類嘢

連登仔＞巴菲特

首先allin隻老千股，然後同記者講買左

巴菲特：啱啱夠我呢個月油游艇油費

佢無得同我部FC鬥鬥鬥鬥...

我都得

佢隻2018